［1q]泰始皇點死

第二頁開估

全能嘅連登仔一定估到啦

屌你老母

老死

冷靜少少先

比人嘴殺死，因為脣亡始皇

好似係唇亡齒寒喎清

利申 中文3

皇天撃殺

泰始皇係比人妖打死既

泰始皇死咗
全國下半旗致哀

利申：因為佢太似蝗

蟻多嬲死朕

未有人啱

俾你點死

仲未有人答啱

泰始皇死因為比秦始皇殺咗

好 無人答問估

答案係燒死 因為皇自燃

好過爛牛啦

Beat box 而死
捕刺客抓刺客殺刺客

做咩者你